胡師傅 小鳥爆開了 小鳥爆開了 春袋正燃燒

原曲：《爆了》
作詞：黃仲凱 作曲：雷頌德

*3~2~1~ GO*
你永遠要儲上車的首期
你永遠要索貨車的死氣
這世界貴到令你太自卑
找一個園地自己玩得起

舉起你左手 (舉起你左手)
先可以玩夠 (先可以得救)
舉手 (舉手 ) 張開口(張開口)
將不快 掟出窗口

胡師傅 小鳥爆開了
小鳥爆開了 春袋正燃燒
別講笑 小鳥爆開了
地殼爆開了 將一切換掉

每次你看見那些得戚眉
每次你聽見那些三幅被
這世界哪會讓你快樂死
找一個園地自己玩得起

舉起你左手 (舉起你左手)
先可以玩夠 (先可以得救)
舉手 (舉手 ) 張開口(張開口)
將不快 掟出窗口

別講笑 憤怒爆開了
讓我爆開了 火花正燃燒
別講笑 小鳥爆開了
地殼爆開了 將一切換掉

別講笑 憤怒爆開了
讓我爆開了 火花正燃燒
別講笑 小鳥爆開了
垃圾爆開了 將一切換掉

別講笑 憤怒爆開了
讓我爆開了 飛車上雲霄
別講笑 樽也爆開了
讓我爆開了 將一切換掉

屌你老母

幫手改

原曲：《爆了》
作詞：黃仲凱 作曲：雷頌德

*3~2~1~ GO*
你永遠要儲上車的首期
你永遠要索貨車的死氣
這世界貴到令你太自卑
找一個園地自己玩得起

舉起你左手 (舉起你左手)
先可以玩夠 (先可以得救)
舉手 (舉手 ) 張開口(張開口)
將不快 掟出窗口

胡師傅 小鳥爆開了
小鳥爆開了 春袋正燃燒
別講笑 小鳥爆開了
地殼爆開了 將一切換掉

每次你看見那些得戚眉
每次你聽見那些三幅被
這世界哪會讓你快樂死
找一個園地自己玩得起

舉起你左手 (舉起你左手)
先可以玩夠 (先可以得救)
舉手 (舉手 ) 張開口(張開口)
將不快 掟出窗口

別講笑 憤怒爆開了
讓我爆開了 火花正燃燒
別講笑 小鳥爆開了
地殼爆開了 將一切換掉

別講笑 憤怒爆開了
讓我爆開了 火花正燃燒
別講笑 小鳥爆開了
垃圾爆開了 將一切換掉

別講笑 憤怒爆開了
袋底爆開了 推胸上雲霄
別講笑 樽也爆開了
讓我爆開了 將一切換掉

唔知依位弟兄返開邊間教會呢
願主保佑你

樓主都幾大鄉音